[賽馬game] PS 銀頭馬2000 開台測試中

試下開台,鐘意賽馬入黎睇下糞騎乘

長期慢閘
唔會卡死馬贏
最多屈電腦馬坐box

岩岩玩完一隻,頂我開錯視窗

hard mode黎,揀馬中

玩多陣收台

開台玩一陣
目前牝馬二冠 , 三冠不達?

開台玩一陣